（開心share) 入黎分享下同另一半開始的經過

我先

話說大家都喜歡做運動 間中跑步 有時約埋一齊跑街
有段時間一星期一齊跑兩三日
慢慢有好感 然後又會Whatsapp傾計 開始曖昧
直到有一次跑步 撞正流星雨 果一下天空閃左一下綠色
大家都撻著咗 就開始了

埋黎分享下啦

lm

Flirt左好耐 有一日無啦啦佢車我上飛鵝山 問我 你係咪想同我拍拖
跟住講完條件 佢申隻手出黎同我握手我地一齊左